唱榮光其實有用

我講野唔叻 但我認同下面講嘅野

《願榮光歸香港》其實係建構緊香港民族

推

用歌聲穿透坦克！